各位牛市股神估下 2021 美股邊個季度會出現回調

認真討論理性思考 升撚到人都驚

小弟估計第三季會有一次技術性回調 咁多年統計統計第三季多數都係跌

2021 冇回條唔好攞出嚟鞭屍

第三季...炒左第一季先算啦

第一季

第一季回一回再爆上

第一季多數都唔會 見到大行唱多2021就知道要仆直

有人講過一月兩個政黨換咗 有機會小調